其實天氣之子唔差 只不過有對比姐

故事的確係差少少
不過都起碼有返d搞笑位
幾好睇
不過首歌真係唔夠你的名字好聽

pish

好明顯君名之後佢放唔低個身段,唔想再做返言葉/秒五個d細片,係要將個本身1粒鐘嘅故仔變成兩粒鐘,如果佢肯將片長壓到粒半鐘內應該會好睇好多